megatoni晒相

要等幾耐先收到d相？

曬嘅時候staff 無講咩 ? 開得post 黎不如問staff ?

我之前2個鐘收到
但聽人講佢地好隨心

冇

問左都唔一定係，如果好耐上fb鞭策下佢地吧

c41唔係太夜拎去既話 正常即日點都有
正片黑白就真係隨心啦

不過mt好興半夜比相 成日12點幾先whatsapp黎

方便我地D冇得WORK FROM HILL返工撚
我覺得幾方便又快有得睇(指C41啦)

你沖菲林呀?

59849083
Toni：call我吖

以為佢地得沖掃印